周杰倫改編蕭敬騰 王妃

中國風+R&B版王妃又幾正

真係想睇佢上jj個夢想的聲音

佢啲翻唱 改編真係幾正

呢個版本係幾特別嘅 冇諗過王妃都可以改成咁

近年周杰倫最叻就係
將本身好高音好用力既歌改到輕輕鬆鬆hea住唱

把聲已經返唔返以前咁。下隻碟應該係佢收山之作

後邊個評判定主持咩人嚟
成個弱智咁 剪個齊陰
頭岳岳 口擘擘 隻閪手擺嚟擺去
好似想打拍子又拍唔中咁

...

節目個攝影師搞錯影錯人 佢負責送飯唔關事架

最正一定係尚雯婕老師呢個版本

揸住枝咪都可以嚟送飯

屌唔得 呢個弱智真係愈睇愈好笑

笑到停唔到

完全蓋過晒周杰倫嘅風采

你真心定假膠

明明預先排好就扮即時改編

咁啱發作 拍低晒

来自支那的周董

我諗係現場嘅 不過編果段時間cut晒

佢嗰種自信輕鬆KO嘍囉周杰倫

感謝提供笑話

喂 你係唔知呢個乜水

唔好on9啦，後面成隊band架，你知唔知要夾一首改編歌要協調幾多野要彩排幾多次呀

仲有下隻？

寫到明 改編: 黃雨勳
關周杰倫撚事咩
佢啲中國風十隻有九隻都唔係自己編曲

其實佢全部編曲人都話周杰倫係有份編同埋有比大方向，只係佢藝術家性格唔係自己一手做曬就唔落自己名
同埋佢係佢全部歌既製作人你知架可？

D粉絲好撚on9，鍾意周傑倫我以為佢哋會識少少音樂，點知乜7都唔知，真係以為周即時改編即時唱，大佬呀，就算你周董得，你後面十幾人樂器和音全部都要夾啦

唔撚咁講，你以後仲有得幫佢做嘢？
如果你係周杰倫粉絲你唔會唔知佢性格掛

以佢性格 個編曲demo 肯定係佢諗 要點點點 之後叫黃生照住去編
但編曲人照寫黃

唔講以為你同佢好熟 連佢咩性格點做野都知

知佢性格就應該知道佢自大自戀記仇同埋江郎才盡啦
真係以為圍埋up幾句唱咩key就可以表演

唔係嘅 不過有片
唔係話所有歌
但起碼呢兩首改編 周係主 黃係副

你真係唔識
以早期編曲三巨頭鍾洪林為例，本身已經係華語樂壇一流編曲人，同Jay唔係從屬而係合作關係，所以唔存在咩唔刷鞋之後冇得幫佢做嘢呢個講法
洪敬堯都話過以父之名係佢同周一齊編不過冇落周名，我實係唔信洪講走黎信你呢個連登仔講

無睇曬 但佢好似正係話諗到有首歌 叫人照住個風格編 然後又話要中國風R&B 然後又叫陳漢典加埋嚟唱 咁叫有編過曲咩…唔係話佢唔識編 但條片真係無乜點show出嚟

其實國語歌改成點都得架la
佢改到rap咁一樣可以加王妃d 詞
有幾句夾到咪得

我講緊而家呀
我無否定圍2010年前嘅佢，但合作夥伴通常說話上都會互相配合講下好說話架啦

Jay粉好似唔撚嘅音樂咁，淨係識盲目吹奏

周杰倫似一個音樂導演
佢分得到咩為之好聽, 或者岩華人聽

唔係mix哂所有中國樂器就中國風好聽, 起碼d 編曲人夾其他歌手就差左幾班

廢事俾人話我盲屌，佢呢個節目我今朝睇晒，我覺得改得最好係5月天mojito，唱得最好係簫黑色幽默，
不過我留意到蕭敬騰講錯嘢，話周以前d歌好高音，然後再強調多一次係以前，周性格一定放喺心

利申，周頭2隻碟聽超過100次

咁小氣架咩，佢自己知自己事啦

我倫迷都覺得jay 好小氣

陶喆去佢演唱會, 佢當住成萬人話陶喆以前做評判評佢低分過隔離個琴手
陶喆明明係教父又唔係串果d 黎, 都要比佢當眾串 你話串劉華d 廢物就抵死姐

等睇老蕭變下一個羅志祥
利申:
認同你

我都覺 周自尊心好重 不過佢哋識咗咁多年 fd過打band 最後都係一齊嘻嘻哈哈

鐘意CY 個版本多d

agger

依個好似係蕭敬騰黎

蕭唱黑色幽默真係完全屌打依家周杰倫
感覺就好似蕭同周杰倫講：
你老啦！依家由我頂你啦！

高音係上到係好勁，但問心真係完全唔覺得好聽，太造作over曬，尤其頭幾句

而家蕭敬騰頂咗天王個位啦

音樂果個周杰倫真係退左休啦,
佢上節目都係當綜藝玩, 做評判搞下笑, 周遊記, 變魔術, 湊女

btw可以自彈自唱自己既歌係一種幸福黎, 周杰倫仲要全部歌都自己作
唔係話唱功好就比得上